[I/A] LAST IDEA ラストイデア (7) - 免首抽遊戲！技能武器自由配搭 冒險尋寶RPG！一日一Post！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14.
死靈一定會卡第3章隻boss
谷盡血同回血 慢慢刷裝

15.
黃色感嘆號=力/技/魔未夠
紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16.
溫馨提示
體1經1係 訂閱式
下個月會自動扣錢

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數
每件裝都可以加
通常3星裝叫死靈乜乜乜
3星夠你推圖了
一身都係隻骨勁到仆街

咁快手

COMING

1日３００３

有冇巴打可以教下我點轉AC去新手機

我開多左一個 sor

咁快第七個po成績唔錯

洗唔洗推得咁快
好彩開得岩岩好
差d趕唔切

萬巴 呢把解唔解好 用上手好似無咩用 最尾招技係咪骨加1

新po留名

留名

岩岩龍職 係邊關拎S先有

優しい世界 比件五星裝我好唔好
比我震下部機吖

我震你OK?

放假呢幾日應該都可以KEEP到個勢

第4章打到邊有雙刀呀好想知自己仲要卡幾多關

LV15是鬼但啦, 好快掉去垃圾桶

FINE

入GAME
係GAME入面右上角
引繼
登入SE AC
正常會見到3個選項
之後熄GAME
用第二部機
空白SAVE
一入GAME主畫面右上角引繼個制
篤落去SE 個LOGO度
登入
DONE

THIS

了解

冇得好似gbf咁手機 電腦2開？

lm

下個post加返

我nogay

原來第三章咁短

卡關既我覺得好長

比我震完咪G

卡左兩日,一入場就死
感覺唔轉職會卡一世

第3章都可以走下位 兜大圈圈過
第4章真係好難好難

弓職

門口怪要清

掛得打字然後死左

我出極既裝都係槍裝呀火法裝雖然我用到槍,但係冇轉咁勁

睇黎係得我同你要手動
佢兩個都掛機

真係唔好玩死靈
想死

見到把45死靈杖5000蚊好吸引

我都係
25 lv仲係用緊d 10 lv裝

我都卡左一陣 不過睇得出唔係唔夠打
係唔夠裝 啲骨唔夠抽勁快比怪秒
刷左成日裝 夠打了

刷返上同個人差唔多lv既裝先

不過唔係次元洞個把

火法真係好撚爽

唔識日文 有無中文技能表？

3-3 隻石頭好難打 成日俾D雀電撚死

邊到可以刷火龍弓？

唔係棄左game架咩

第4章要打到邊先有雙刀

刷左全日裝,得把雷槍同數得出既唔岩用金裝

頭先刷左2條體無法hard冇一件啱用

我有把55賣緊500

不過4星既

打到2-8終於有五星專武

班辣殺竟然打到5億

火法點樣可以條血高D，24 lv得1000幾血

轉左係電腦玩火法

加力

金箱都冇

慘
Again?

龍職真係變龍打

GO

I know that feel

能力加十幾內亞

咁快打到
用咩職打上去？

龍絆

有體咪繼續

變左龍絆

ching 點解鎖

我ok

邊個開

開左

岩岩lv30 想知點用冇其他選擇？
想要盾

SE連垃圾龍胖都抄埋

打後啲個主線

萬巴入黎！！

P.1

求大神一齊打次元2星
無限5連

第4章6000耐力都被d怪放血

啱啱玩，弓手開波，打咗三次2-9最後洗技升爆血同普攻過咗

而家21lv未揀二職，有冇副職建議?

失落的龍絆原來係失落咗黎呢邊

你30lv都只係得槍?你無推過主線?

已經準備終3妹了

笑左

唔該萬巴

終於可以課金了

平原真係好易刷5星

打主線開職

第3章地下世界下面有65LV關,一路推到尾就解到

轉去GOOGLE到課呀?

twitter 有人話５－６送第三粒skill reset石

65lv

死靈點樣打2-15斧頭佬
啲設計好弱智, 死靈又焗人要咩魂, 個關就特登唔俾兵你殺
擺明玩野既設定

想知變左龍仲有冇得轉轉轉

有都幾搞笑

神龍擺尾

隱藏職?

係65先比入定點

有先正

巴打70ｌｖ推過咗？

真痴線佬

第一頁

+1 打到想del game

哇...連變龍都有埋
係咪就係?果個職skill???

要等1分鐘 跑圈跑到出小兵

小米課唔到金
轉其他電話課

哇屌
真神驚
無啦啦殺個隱藏職出黎

隨時都可以入掛,你見到就入得,係座塔下面

第四章啲關
濕鳩視角配埋堆激光兵仔
真係re撚死人

第一次打3-5-3就跌彩箱
好似好廢

想問下

St1
同2

2個買哂先係 100%同回75%？

想問邊到可以刷5星火龍弓？

上twitter屌到佢改
遠程職比佢害撚死

任何一張圖

又冇金箱

真係痴撚線
一出嚟就企係啲視角盲點放激光
想打都打唔到

sad
打到11點reset 我就去打關 就決定轉唔轉職玩
已開

打打下3條友暗左名 之後DPS消失左 唔放技
係我斷線定點

我岩岩發現槍招30LV技有BUG,招技寫直線上都中招,PK佢一中怪就收左皮,唔怪得玩落咁Q廢咁(雖然唔排除係我理解錯左

賤巴？

要學弓招穿

仆街 用咗弓起手之後係咪可以配得好少職業？如果重刷係咪都係del game再裝

咁就GG了

雷裝邊到刷好

想問下死靈第2屠第一招個率係講緊咩

你卡左係邊關

同問

層

4章上面清曬 下面條路第5－6關左右

yes

次元2 -1

me join

如果純火劍都推唔到 我用轉職試死靈搭盾

係我問題定咩，哩個地形每撚次都會卡果幾個突出嚟嘅位，郁極都郁唔到

滿左

唔該巴打

弓手都有得玩，配炎玩MP轉HP。暫時我無腦推到第三章一半

係咪有巴打要次元杖
我刷30場睇下刷唔刷到

萬巴轉咩職....我都想轉

有，一齊打？

街場5回緊

如果中到8000放唔放

最低幾多放幾多

有冇大神講下火法啲裝係邊到打
而家2千幾攻得5百幾防算唔算正常

火法打到2-8卡左,
去邊到刷裝好? 同埋點解好似打左2次第2章咁

係呀
但未有8000蚊

次元2星10回街場-3

刷左2日都未見平原5 D彩裝 放棄哂

我弓都去到5-3-7
你地應該唔難

係咪一定得幾個地方有彩裝

堅難刷

如果有留一留

-2

我已經係死靈+盾
冇咩大幫助
主要係回唔到血
中2-3下就死
女妖更痛啦1下就死得

你地仲刷唔刷

繼續

次元杖係邊把

火劍又卡面具佬 痴線吸到痛到咁

岩岩39LV嗰個係咪巴打黎?

唔知 仲難過抽蛋

開左新AC玩火劍

火劍有咩用 好似都係好廢咁

正常
我1萬攻先得千五防

我開

嘩屌你4-2-6隻龍識吹雞嘅

劍盾斧算啦 又硬又痛 我而家火劍斧唔夠硬 卡緊第4章條龍

有冇堅持玩弓嘅巴打取下暖，去到第四章比小怪先手放魔法秒殺卡關中

差frost 巴

邊入

本身個AC 骨 劍 火 轉左 骨 雷 火
發覺唔掂又冇轉生玉

又唔係既 街場見到同LV既火劍輸出高我都算多
不過有幾次會訓係到咁姐

你試下主劍盾？

無腦沖緊第三章中

得復活一招有用

咁多5星裝

話時話你地係咪大部分都喺1團

2

有無學範圍開盾
可以無限位移，勁到癲

5-3-7卡關中

2-9刷裝中

你要明白我比怪就會死
係普攻1-2HIT都可以打死我
我諗要砌一半肉裝先可以咁玩

有無火法分享下點打斧佬

有冇心得點樣對付啲怪一出黎就圍住自己黎放暗箭？

弓?

想問下過完第二章要㩒邊度開隻新人
唔識睇日文呀陰公

弓呀

終於有金豬

招範圍開盾可以穿過堆怪
走佬好屈

懷疑自己係唔係太低lv過唔到面具…

係

升高啲火力
死過既關記pattern用箭兩camp spawn
弓攻略５章中

有預感呢個10回有一彩

成班魔法遠攻我企係邊根本冇咩分別
等我70LV再去試下

仆你個街
明明想走佬
點知隻角掛住平A係咁硬直

又要一場交一次學費

巴打喺我場到?

連coin戰法投石機

唔係呀 同萬巴賤巴～

平原

玩左千幾石先得1件5星裝

又斷線 你老母

最慘係五星弓裝前期無專屬關

姐係第幾章

我打左咁耐，一次專屬都未出過

我屌
3－1－5連有乜怪都未睇清楚就死撚左
死靈點打啊

魂消費量係咩嚟 成日冇佢開唔到技

係咪有boss嘅關易啲出彩？

殺一隻怪有一粒魂 好似係

唔撚係 打平原條西龍過二百場都未出俾我

每次有彩都係小怪跌

平原係易出5星，但出極都係弓

有無劍盾斧攻略
全盾頂唔住

...第二章到 唔記得邊節

金色響尾貓都唔跌彩箱

其實好數值好低，攻得1900，防得1500。用MP換血大法屈招橫射剪過圖。好爽

一樣 第4章比法打一下3分1
秒唔到佢地就死

斧轉轉轉成日轉到唔知去邊 搵冰牆卡住自己就可以無限輸出

轉轉轉囉

越黎越多花式

求問重置職業可唔可以選返初始職業4種

反而試過比人狂用冰牆卡死我位

可以 不過重置職業要三思

第一次見

唔該師兄，我就黎俾死靈激死

又11點入群PM我

係咪重置曬所有？

第二個方法:480石開多個人再練過

官方新手教學已經寫住死靈係上級者用so9sad

480石係第三個人姐 第二個免費

練第二個已經練死我了
第三個真係不了

協力d死靈好鳩 開冰牆做乜撚嘢

想用粒轉生玉 點樣先用到
有一粒係手

有冇睇佢生存幾多星

其實貼咗都好多次火法打斧佬仮面攻略
仲不停有人問
應該要放頭post

劍卡2-11-2面具男
有無特別打法

新人有冇得del?

可以再開第４個、唔知有冇上限

出左條死靈50lv 腰帶
係咪叫我唔好轉

好似冇

點解你地場場都有五星?
VIIIIIIP?

高難度都唔係一出場乜招都出唔到 2秒就比人秒丫

想跟歐洲人機

4星炸 我都想5星－

連埋最初個個

其實點開場

見到d台仔話刷無法者之館
姐係邊到

星期日開晒全部寶藏地城

ipad玩都係咁彈game

最左邊有座城

左邊開場

我又係火法 2-8卡關
隻驚D遠攻怪好陰濕

第4章條龍嘅npc係黎打散d怪？打咗2支水都未過到

得廿lv係咪未開

幫你頂龍

根本唔係上級者玩
直情係官方針鳩你
特登整啲關一黎就開你波, 唔係就企係到等運到先出到技

去到第4個wave就比d怪秒

上面有章節 你可以睇下打到未

繼續?

條龍跟住我 我玩槍 唔知點打

槍有冇得轉轉轉

打埋地下城先

我放棄咗 升高啲level再去

有,試過,但唔岩加成,一個斬一個刺

真心on9
次次打淨一條血就比啲衝鋒怪打死

打唔到去hell 有冇其他關建議刷

屌原來唔係開晒全部地城

有無巴打玩劍士有輸出得黎掛機唔會咁易死既加技能點表參考下

你刷到幾lv咪刷幾lv囉一係入去協力等人carry

洞穴

想轉玩斧 盾 冰
高血 高防 高攻

想問問手機玩玩下 點搬落電腦模擬器玩？
搞左好耐都唔得
果d咩email 登錄點晒都轉唔到

棄左驚

不如你貼圖
都唔知你衰乜

呢個效果係用魔回血? 感覺用魔都係冇乜回咁

好勁，我弓手靠喱招過圖。

有無巴打 刷次元 比大腿我攬下
利申三星未打通

新手 玩緊弓職 剛升到15lv 第二頁技能學咩職好 可以屈d？

通常就炎

死靈腰帶 有無巴打啱

有冇場

....可唔可以比轉轉斧用
定要跟返職?咩職技黎

咁我要等下 已經開始卡關

死靈係未應該轉火法
死靈完全係等死我屌佢

炎係打塔，打哂就有

Vip幾錢？

9800 不過未出

仲以為第2隻角色可以再創隻新
男角好柒

當初就應該揀女

連續兩關跌五星箱

突然連推幾關好神奇

邊到先打到腰

屌原來2-11係要避招捱時間

有無巴打 一齊打次元

啱啱入坑
想知死靈點點技
同埋post頭嗰個數值係咪只可以靠裝備去谷

係
每件裝都有

+

唔好玩死靈

500石收算啦

agger

千祈唔好用死靈
打到on99

暫時三職>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>死靈

唔夠屬著唔洗住

想問有冇巴打用過粒玉？

打左十支水出得一次五星仲要唔岩職

死靈腰500？ 出面起碼2000起跳
一定有人搶

唔怕啦
向難度挑戰
反正玩game冇乜嘢

不過技能點點

屌 好難控人....

副職劍，想將死靈轉炎法

抱住uplv既心會易出d

唔該唔該

我打到40 仲未擁有過一把岩職既五星武

話左
成班ON9怪
4個死靈冇得打

呢隻game最on9係你每一個move都係有delay 唔講唔知以為玩緊美服
之後想行去某個位, 你要篤完落去佢先show比你睇唔比行去果到既

SORRY 萬巴 雷左你

平時萬巴打開幾星

貼你主畫面上黎

平時冇刷次元
太難打
行慢半步就死
骨又狂死
完剋死靈既副本

5章最後槍佬你地用咩機體打?

清除數據 要再down
另一個方法 es檔案瀏覽器 自己搵到account 個file del左佢

想要枝杖 萬巴二星打唔打 十次

協力會易出五星啲？
我自己毒撚一個打次元

平均兩分鐘一場次元2
應該打到聽朝都未跌5星裝

玩死靈都係升骨咖喇

打快啲姐

萬巴你死靈係點玩主升啲骨？

2-15-1死靈點打？係唔係無小怪？

拍賣佢個估價其實準唔準 隻戒指最低都比我set 8000

有無巴打刷平原5星
想要套火甲

咁真係幾難玩
連升技都好難揀
全部點畀曬骨？

萬巴係唯一玩骨仲生存到既人
大家無乜事唔好學佢

跑1分鐘就有

講得好

其他人玩返轉轉戰啦好嘛

終於過到

佢限死左下限3000 同8000
跟種類

岩岩入唔好玩死靈

我就轉架啦
升緊LV懶得轉

300件3星換1件5星ok?

我玩到而家一件5星都無

你未課體

要狂刷

想問一下，課完75%體力回復嘅包
應該幾多分鐘回一體？唔知點解都仲係覺得好耐

想要火法杖
有無巴打知呢把賣到幾多左右

9分

我應該前前後後打左4件
1介1武2防 上面班撚屌歐洲人幾次10回係咁出5星

其實骨靈 堆雙防 全屬 血 係咪最FIT?
我有幾件裝可以上到四千幾雙防 不過要45LV先試得

底價8000

SE真喺唔想課

唔好理 8000 底擺上去等人BID

你SET35000即決都得

開名啦
應該捉出黎浸豬籠

仲有我

終於推到第5章

近30場得5件金裝 想喊

劍士有邊招要練喺咪得衡個招有用

咁樣啲骨唔會好廢?
又狂死又打極都殺唔到小怪
殺得慢=魂少=召唔到骨

快D開龍比我地睇下

再試試先 唔該晒兩位大佬

2-15 個斧頭佬搞到我要課金買水

ching召喚物幾多%

4章有幾多關?

係唔係冰牆封佢等

有招轉轉轉就打天下

5

你做到就做

轉轉轉唔喺斧咩

有無人刷雷裝

但係骨兵唔係只係受全屬性BUFF影響強度?
有錯請指正
SORRY 1999

上面咪有巴打

有冇朋友想打依關 想刷把斧

係咪得我一個由死靈再轉做死靈

820.9%
其實700左右就夠過
唔好死先係重點

咁你轉左d 咩

無乜人跟到你地步伐

武器有技係轉轉轉

件甲.....

好想要

但未幾勁入去

等陣想join

雙手劍?

死靈 劍 火 轉 死靈 雷 火

本身想轉弓 但諗諗下都係想玩番骨靈
而家後悔緊

不過都係聽日先 幫巴打打埋把杖出黎先

單

呢度咁多巴打鐘意死靈真係估唔到

仲埋斧個招被動回血有無用

刷緊幾多星,一齊

2星2分鐘1場 3星要3分鐘多啲
所以我刷緊2星

死靈 劍(0點) 雷 here

+++++

第7回ing

夠晒中二
岩岩down 第一個職已經唔理新手照揀左死靈開

而家想玩轉轉轉 但冇得轉生

打多200場....

冇晒體水啦 用晒打死靈周回

其實我想知肉裝係應該著咩
睇咩數值

邊度有得打

堆防 耐性?

有人bid我把死靈弓

刷呢關有咩好

死靈最開心見到石頭佬boss

由死靈劍轉左去死靈盾
打到3-4無野磨唔死

恭喜

街場 我叫艾莉

死靈裝

你個人幾多防?

曬巴COME
次元洞

全部巴打?

明顯唔係

等埋

仲有冇巴打入 冇我就開啦

槍係雙手武 係咪要升斧招剛力先拎到盾

免費場 全部都係保底4星
無出5星
又要等聽日先有得打

?!

要斧+盾

貓巴叫咩名

我係咪慢左

踢左兩個街人先

有位啊

唔知你地叫咩名

貓奴人生 過係狗爪邊個貓

有無id

快入!

如果槍+雙劍+斧
係咪可以雙槍
見到上面有巴打po雙斧已經覺得好正

入左 我係40LV廢j

點樣升技可以做到弓手招橫射箭係出炎箭？

街場 叫艾莉

追下post ，2-9, 2-11 呢兩關已經有9十幾萬人問過
做跑狗，完

街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉街場 我叫艾莉

好多人撞

次元洞呀有冇去錯

睇嚟要打夠200場再轉多次 用斧雙劍加雷

唔撚係啊

入左 頭先入錯場

卡左?

要重開

唔好開集會所,會BUG

十幾支水都無五星裝
41lv都係得兩件五星裝 痴鳩線

如果有巴打打到死靈鏈求留一留 感謝～

秒入

50支都未必有

萬巴賤巴frost 巴仲刷唔刷？

當我無講過

佢轉果下我走都走唔到

法師用比較好，物理用吸血

呢關真係弱智
啲骨永遠慢幾步

好撚lag啊 我auto算

我去左4頁巴場

玩咩職？
用劍既話 用0CD果招技 對角線跑走

仲有冇位

啲怪生腳邊最ON8

auto啦
唔洗怕輸喎

FULL左

5-6-5
..................................
..........................................
22500

差唔多3000耐久

火法

我係火法呀 不過瘋狂火牆都好似回得好慢咁 同埋呢個效果有冇得疊? 定係計單個最高?

搞錯,
其實我想問點提升多D攻同防..
我而家淨係刷平原...D裝好廢..

槍auto無輸出

唔清楚有無得疊
可能要用單次消耗高既技能會比較明顯

咩職 平原啲裝除左死靈應該個個都岩用

我玩死靈，我想問呢個頭岩唔岩我用？定係個魔法倍率係指火/雷法？

另外攻同防既數值其實唔洗點理

野團同巴打團比 啲效率快好多

火法點滿火牆同炎之極意之後點咩好?

骨靈既話NO

咁如果副職玩雷法呢?

點咩都得,用黎用去都係火牆

1分鐘1場

玩骨靈卡2-11卡到想棄驚

無金豬30秒場都無用

每場放骨都放到手軟

自從玩骨靈過咗第三章 我去玩LOL已經變咗走A怪

係囉我想要金豬

我要啲經啊

其實刷5星平原好d定難關3星好d

5星平原刷得耐

呢度行一步就delay一下

有冇人帶我刷平原 好似8LV

打打下成日咁樣係咩事

屌 訓低左

都可以ge，但得15lv，不如博下拍賣有人要好過

話說弓手副職配咩好，開左槍，好似冇乜用

火/雷

配槍 主點破防

我本身召骨就雙double kick 你一開始就走 跑圈 最好帶埋雷 有閃現
一有鬼就點2下出隻 再走A走A走A 咁就過到

唔要4星啊

我仲以為你已經配左槍
未開第二職可以等啲專精弓既巴打答你

忍唔住都喺要課金玩玩了

有冇巴打刷死靈5／次元

買4個EXP+2個體

4個exp 可以疊？

火法副職配咩好？

打斧佬永遠都差小小

弓職
啲裝刷極都係廢

我轉左
而家單純斧都7千OVER4千
SET裝回魔唔使配火
轉轉轉

回體都疊得咩?

體1體2

搞咩 停左既?定我死機

屌 卡LOADING

買兩個體疊住咁恢復,幾多個鐘滿體?

我無事了

得返

主要唔係要佢回得快 係食水回40

幾驚再打過

食水?

雷要點先開到？我以為要推完第2竟先有

體力水..

第40場次元2 仲未見過5星

早講嘛點可以唔信邪

去次元3啦冇咩分別

exp買4次980YEN?

我發覺普攻流先係真理

火劍係要有邊把劍先玩到?

有冇人CARRY帶刷平原5星

出左50LV 4星 骨靈頭

我清位

賣裝 等等

普攻流有個問題就係骨太廢
小怪都殺得死

當然你高LV 夠技能點又可以加返滿
不過我50+都未夠點又坦又骨又普攻

打邊關刷斧防裝好

應該得骨王有用

咩關都一樣
心理作用就平原

有冇人知死靈扣血出骨果招點滿扣唔扣血

我打埋呢十回 我休息先 感謝各位大佬

隻驚啲控走餅好撚唔順

個DESIGN係好撚垃圾

第一次打3-1-1
一開波比黑色狗咬死左
玩劍

10%

屌佢老味
隻人係咁自己AUTO 好撚卡

3星差咁遠,狂死

係 所以我先話打2星最好

用番西海道虎鐵會易打好多

不過唔會輸既 係打耐左少少姐

又係差好遠既 出5星又高lv d

又唔係*

就刷到60LV都刷唔到平原5 D裝 次元4 d裝係咪60lv裝

平原淨係打到3星係咪唔打好過打

唔會 好似都係50LV裝 係多50經咁解

55LV

4星 5星另一個等級

出5星先算

跟車刷4星好爽

有冇炎法巴打教吓路?
唔知係咪我加點問題定走位問題
火牆點滿 火鳥隕石點1 其他推哂回魔
mp回血轉換率加埋有130%左右
依家25lv 總攻千4 總耐久700左右
回血好似唔夠快咁 卡左係2-9到

大骨原來咁垃圾
升爆隻遠程勁好多

死靈仲有個問題就係回唔到血
MP轉血 但死靈出技要魂...

我想跟 10場有9場都比人踢

西海道虎鐵 爛左啊
而家要刷料合返出黎
垃圾平原 要咩無咩

平原大把人帶啦,邊洗自己打

火劍其實係靠普攻定出技 唔係好知要加爆邊招先
有冇巴打教下

刷左幾十場平源 出得2次彩 仲要唔o岩用

打無法者 易打 又快又多經
4星跌率又唔低

把劍會出火球 劍自已普攻有招技係火劍

巴打陣間仲打唔打

死靈打2-15真係會想棄
屌你老母

四蛇有無雙斧食評

有冇圖 想跟住來汁

有裝岩火法用?

無 我轉左做雷槍

我今日全部出4星

打咩關
我應該3點左右訓

on9過區個陣比舊石卡住左,屌依家唔知點好,走又唔係等又唔係

你揀 我刷黎升lv 裝隨緣

勁過純雙刀好多 另一個世界黎

因為我打唔到條垃圾西龍 升lv用能力值壓佢算

卡咗成晚終於過到....

其實係咪玩火牆先會燒手機?

我應該會一直刷次元

升到30再慢慢推主線

下場等等我
轉轉技

西龍關係最後?定之後仲有

下場轉返2星算

可以啊

打完龍完第4章

四蛇而家喺斧雙刀盾?好似好屈 又有無敵

有無得單手渣雙手劍,再揸盾?

你咩職 我頭先打左2支體水 得1次打剩1條血

雙刀槍斧
槍用黎破甲

平原出左件5星雷甲黎 發生咩事

想跟 雙刀要打到第4章?

同我諗法一樣

第二章打到邊先有得unlock雷？我而家卡左係2-11咁係咪即係解唔到雷

係打完第4章

咁槍有冇得揸兩碌?

好想要

火雷法，主火，雷只係要佢個能量盾

2-12

我第二職開左槍

不過都想問下配乜好，差太遠大不了用石洗左佢

弓想打爆擊裝都唔知去邊到打

未試過 不過都應該冇

要打200場先拎多粒豆專職 早知唔轉劍 仆街鳥

打完第5章6節好似仲有粒

推爆圖再轉囉
差唔多

而家用劍盾斧都好爽 喺劍除咗招衝好似無咩用

可以掛5星無法者 之前死靈仲要ON99手動

唔點啦 一開始開無敵 之後轉轉轉沖埋去就完場啦

其實想問好耐
盾斧做咩要劍

畫面停左....

你斷了

ON9咗呀

咦 有個斷左線

隻GAME係咪有事 成日斷

不過唔緊要啦 我記得前面打完嗰啲唔會消失左

比2-9個斧頭BOSS 轉死
係唔係應該再升下級先挑機?

其實玩死靈真係好矛盾
啲副職好難揀
除咗召喚骷髏之外 本身啲技能都唔吸引
變相玩死靈多數係玩骷髏
偏偏啲骷髏要靠大量裝備堆上去
但係如果副職揀法又要堆相應屬性
揀物攻又要堆暴擊攻擊血etc
真係諗到我想死
依家諗住試下配個雷法俾佢學MP盾teleport同其他技
咁就可以用血召骷髏再係咁開其他技能燒MP回HP

當然

升爆血代替骨 加mp回血有冇得諗

死靈要玩要全手動 其他職就自動 個心理會不平衡

冇怪打你咪有得諗

四蛇配咩裝
雙斧槍點配技
想轉職了

然後你就會發現你d兵仔死得好快
你又唔夠mp用

仲有40疲

我懷疑個account bug左

成晚都無5星

雷槍唔用雷盾算 一下消哂我d魔

死靈玩到3-4就放棄了

等陣cap圖

弓40lv前後想刷把武有咩推薦地方？

BUG咗幾日啦我

你地打完 再打既話 我跟隊

開ac bug到宜家

得萬巴佢地無BUG

兩日無震過
同wtsapp鬥耐

我都係玩雷槍 請問第3個用咩職好

好難超越wtsapp

打左差唔多20分鐘了

SOR

我依加只可以劍雷槍 無用洗職珠

下場2星

5星呢

個個都話開5星垃圾
我連垃圾都無

有冇人刷次元2／死靈5呢

等埋 燒埋呢四十體先訓

岩岩教會都出左件5星斬甲

死左既...

不過雷槍盾 雷槍斧應該都ok 唔係唔夠坦

我都係弓雷槍 想洗走弓但未諗好第3個用咩好

有無弓手有周回刷弓推薦點 lv40前後

黑肉真喺好撚淫 想屌到自己懷孕了

雷槍斧有考慮過 好似都ok

唔知

弓手打第二章最易英該係lv 壓制
20lv好辛苦咁打嬴296個陀螺
就走咗去刷到29lv先繼續打

之後好輕鬆咁就過左

職+裝圖 賤巴

點解會震?

火劍玩到悶悶地想一野洗左佢玩弓冰

屌係咁比隻2-9boss轉死

咁快開左冰

要做走A怪

想問下玩死靈 又開左劍既Ching
有無試過劍嗰招 空嗚閃？
好似可以防遠攻 會唔會幫到下高階時被秒既情況

我走住黎打，係每次比佢一轉就收皮，避唔到

D小怪都打死你穿牆又遠攻 本體又軟

有點爆呢招 要點埋回血先發揮到真正功效

件時裝係邊到著架

缺點係點哂2招好浪費技能點

啱啱火法轉火斧第一次打平原協力auto
去到打boss 唔識行去boss 度我係隔離9轉

有冇方法可以令到AUTO識放火牆

係有幫助
但要用我40點技點

谷下血

見da目變更

我而家唔平衡啦 諗緊轉咩

全世界死靈都轉職了

係咁想姐 30Lv都未到 要轉都應該係弓火冰？

弓槍冰會唔會好d有破甲

2-16 商店街 死靈點玩 兩路夾攻

冰幾時有得學

未知2個屬好唔好

冇

等隊友殺死佢

THX

2章全部可以用冰牆推開隻怪

真正的死靈是不會A的 因為根本不會痛

有某d關係有用 有一關係全遠攻 咁果關就係用呢個過
但其他就...

其實呢關係咪無5星裝?

自己刷次1算

隻game好食電
有冇咩慳電setting

得一樣野較到

好可愛

金豬關都無5星 jump了

你堅持啦 世界唯一死靈

學劍不如學盾/電
後兩者都有減傷同位移

到時有活動關要死靈就搶手了

電盾太消mp 俾番法職用會好d

盾其他得魔防+
我唔覺得值得學
要加魔防我著2件裝唔一樣?

巴打可唔可以參考下火劍技同埋詳細機體既stat？
唔該曬你

睇嚟我刷住裝先

貓巴依家劍＋咩

第一招被動有得擋格

劍槍電 轉左玩雷槍 劍淨係學左擋遠攻同擋完回血

有冇人瘋狂協力刷50-60lv圖

點解偏偏AUTO唔撚識放火牆

但要用盾先得,唔係咩?
死靈副手好有用

可以呀 賤巴想刷咩？

好過比人秒
到啲多遠攻關先洗點

AUTO到？我依家劍盾斧 打到4章之後 可能轉做劍 雙刀 斧

死靈有專屬盾
3,4,5星都有

可唔可以洗走個職轉其他職

頂 原來last行血佢會buff攻擊

廢閪黎

普通遠攻既話
一個冰牆夠做了....
有問題都係魔法遠攻同穿透槍

乜都得
最好刷斬裝地方

死靈副手唔係盾,係粒骨頭...

完全auto唔到

有冇清帶下平原/無法者5星

仲刷唔刷平原？5星都得

不過手控又7下7下打到上第4章無卡過 依加差條龍

而家副手嗰個三倍量普攻我都唔捨得換

巴哈有人開到 龍 職業

夜d?同緊4頁巴刷4星裝

咁快我依家先打緊第3

好

你話事

第一次ios玩日本game,.想問想課金要點做

四星唔記得邊個場會出

買日本itune卡

拎左轉職石 點樣轉職

個個職都有得互搭互配
好似得死靈一個獨家村乜職業都無化學作用

一係買日本ITUNES卡
一係申請JCB信用卡
一係用電腦開模擬器用GOOGLE課

點解無人刷教會

BUFF職同咒....

係咁入D 5星場係咁比人踢

因為冇要既裝

想問 斧個轉轉轉係咪火屬？

我想問點樣可以同FD一齊玩

唔係

我休息啦 THANKS多位巴打

開左幾日，班友快到咁

係
火法最唔好就係要邊拉打邊放火

唔打了 刷到灰

正
又有5*裝分解

免費石關中左5星

但好似唔岩劍用

刷教會？夠唔夠打

真係0星過下好野

係咪有巴打要腰帶？

有無斬裝出

好撚ON9 最撚勁果招唔識auto放

4星有55斧

放上去賣比法師有冇人會收

想問下 2-11 點先算過到？
我一味冰牆挨到完，故事盾佬慘死
完左得 B 級，未拎到盾職
到底係咪要重打？
定算係過版只係未拎S級 d 石

個盾同雙手劍

我同你同賤巴 －1
賤巴想刷教會

嬴左就得
繼續推啦

原來我刷緊3星

4星唔知夠唔夠抽

你開場先
我wc

join教會

刷左5 6支水得個吉

ME..等等我
就出黎

但係我得2星

程B幾LV了

44

想求救

多謝巴打
以為柒左 bad end 就新職都冇埋

咁比程巴打 我升下LV先

有無技能樹睇下

好高LV

邊高

我四星未過開唔到連續場

我打一打2星先

學斧真係auto mode 刷5星既最佳職業
係咁轉由頭轉到尾

無課狗得34

有場未

最緊要有5星武轉轉轉

但其實玩auto唔用火球自動技，用噴火果抽自動都夠輸出
係差就4章之後要走位有啲煩

我打緊上去

我開3星啦咁

KEKEKE已經講緊單下打廿萬DMG...
好似火法

新手一問
火牆係一開始果招？
玩撚左成個鐘都重on99咁

而家副手靠冰骷髏頭，如果中其他副手都唔知換唔換好，唔想放棄冰牆

見到未見過

程巴叫咩名？ 我係star 開左

唔係4星咩

我未有

係呢招
放心，玩一兩日都重on99

邊位巴打開

程瀟

不過督下督下好過引

第七po 都就快推爆，大家好勁

點入.CHAT ROOM唔見

25lv火法好似唔夠其他人dps高
應該點學技能好

我25lv都未到你地好快

公開到

去教會果個場

玩轉轉轉嘅巴打你地都係淨放轉轉轉一招技？

你冇投錯胎 火法親生仔，大大力拉火牆就掂

然後橙色制 然後上面果個場

死靈組隊既最佳朋友係火法
包冇小怪埋身

火法係咪玩唔到auto

你俾多些少資料，同咩人比先？
同LV？其他職？
仲有你配咩技？

彈GAME

咁多骨...電話會爆炸

靠你d 兵坦前面

刷左3日平原，洗埋啲屬性，唯有玩斧

同劍士比 佢好似28lv
我死靈技洗左無學番學晒落火技到

呢隻game 個移動方式 同有d出技方式好撚廢

原來有得洗屬

其實放其他招意義唔大一開始轉就唔識停

轉轉+ 其他全部係輔助passive

3星快刷會唔會抵D

有冇手足有火劍技能點配分享下?

你究竟跌左幾多把5星斧...

3星又低太多LG

開左3星

巴打你火影張圖你升咩技黎睇下

雙杖係幾勁

四蛇刷教會定無法者多

巴打雙持杖？
好唔好用？

萬巴？

3把，本身45果把靚屬

有冇片睇

我唔打啦,訓

癡線

早抖

BYEE

升錯
咩都可以唔點，火牆一定要升爆
否則你 dps 梗係低

唔好意思冇追到post 我想問死靈點過2-11

火牆有冇cd？

原來係咁

第2隻人會共用體力定係分開計?

火法d 裝刷邊到最好

洗埋屬咁癲

我要斧啊

有冇技睇睇

無法者

同一把刷3把你係唔係人

佢地課金緊係快

而家總合攻高過單手果時二三千，但無技能點，應該再要升多4-5lv先見到效果

唔同lv都可以洗屬，我用15lv, 40lv去洗45lv

有冇人帶打平原5星
個個場唔係踢人就唔夠打

攻略順序 地下塔下面65等的關卡往後推 什麼時候開得不太確定 打完3章主線就有? 左邊石頭擋住的要求第二角色50等 疑似詛咒的支線 往上一打完回到地面1
原來咒係咁開

我抖一抖先

第一角色都未50
第二角色要50

弓配咩副職好

打唔打教會

但係唔放其他技好似會低攻同低耐久

玩火法2-8比王秒 走位有冇tips

究竟點搵d人打5星
痴撚線個個場都踢鳩人比人抱下大腿都冇人肯

轉生寶玉要課金先有？

我都想係, 係我課爆

咁點先拎到

刷緊2星森？

如果我引繼開SE EMAIL果陣係打認証碼果時唔小心熄左個網頁,有咩方法搞

係咪QA講嘅單機20場？點解我好似無

是咪有人刷教會?

del左死靈玩法
技大約點咩先

單機打20場 同埋單機打200場

巴打想打邊關

如果卡2-9斧頭BOSS 既朋友
刷等級升到25級就會易過好多

3星?

反正第二隻人都要練 咁就刷咁上下裝就練第二隻人做雙劍就唔洗RE咗劍盾

平原/無法者5星

梳，錯手負皮左你
so far 我協力都係唔停手狂拉，
而且層層持續燒多個 target dps 自然高

我聽日刷20場
come join

想四星不過唔夠打

想問下點解有時一入關自動放隕石？
同埋升lv全加魔？

btw呢隻game係咪冇公會同埋好友

我都唔夠

等緊貓巴就可以刷平原

我新手咋，
你較 auto 佢咪幫你亂放
另外第二題
力會影響你血同防，全加魔你紙紮咁款
好快就卡關

咁3星照殺

係咪刷?諗住入左之後去沖涼

做咩事用二星武總合戰力會隆勁過四星武

想問下各位玩劍第2個職擇咩好
火劍

唔知佢去左邊等多陣佢無上水就我同你刷

想問，我打完2-8但係冇2-9係點解？

咩名我入你場

2.9 旋風斬要點避

打塔

火劍加轉轉轉好爽 一路轉一路天降火球

用生命硬接

屌爆你老母條西龍啊。恰鳩我42lv

單機20/200/600 有重置寶玉。

600之後未試到

10場?你有冇咁多體?

刷未

有

放咗上去賣

打剩少少一野轉埋黎死撚左

你幾點訓想抖抖

我開緊工 聽日我10點先訓
不過有位巴打想人帶 要睇下佢幾點訓

開左,但係爆左,你叫咩名

咁依加啦

有無人打4星平原可以預埋

H

個位巴打又唔見左

單字一個H?我叫蝦米

你咩名
冇名我點入

因為改過名但兩邊SHOW唔同

鍛造所暫時最高5lv?
有啲裝係咪冇得洗數值

有排都未訓

我係到

齊人了 可以刷

洗唔洗add番你地? 定係你地開密碼房

我想洗職玩雙刀 俾d時間我

屌換左裝MP唔夠洗

卡撚左係14lv 屌

一陣等貓巴開左先

On9 槍最尾雷槍打單體既

死0 大家都揀左咩做第2職業?

通常就雷 不過呢度死靈應該棄剩萬巴

平原5有冇人打 咁夜冇既話入野團了

刷完兩百場1體關終於可以轉轉轉

點解呀
細佬都揀左雷 就來到第3章 仲堅持緊死0

到咗第3你就知點解

我想問下死0 副武有咩用 同應該點咩技為主?

主雷 副死靈
街場見過幾好打

仲有me

主雷副死靈係可以點玩

不過可能都就快棄

巴打介唔介意簡單描述下個慘況

最勁一定係唔好點死靈既技

而家玩緊雙手劍 副職揀咩好
槍？斧？

姐係就點哂加血減傷 加魔攻 加施法速咁?

卡左係3-3

我ok 邊個開

決定刷到50lv先決定棄唔棄死0
因為實在無勁裝
得5星火劍

btw係咪有人刷平原5

等你開

你？

係呀 依家刷

開咗 我個名

有咩單機穩職推介？ 雙刀劍斧？ 劍盾斧？

你地叫咩名

係咪有巴打帶平原5

未召到怪 你就會死

MAYA

屌 用模擬器成日GAME 入返去會扣體

自己入

要點食體

其他2個呢？

入到去禁準備就會叫你食

maya hkg 仲有邊個

係咪可以係公會到開

我都唔知 佢地唔出聲

唔得 會bug 開唔列

我唔識 同埋唔知佢地有無入公會

有公會架咩

又BUG左

用黎入場only

5圖無盾既無敵都既難打

集會所search
Lihkg
Lihkg2

我重開左場喎 點會bug

虎巴話公會開場BUG左

有無人刷門前廣場3

5星平原仲有邊個入 入我連登個名 同埋報自已名

d人係一定二會多

會全部人卡係準備 你地無事咩

經常

2把5星劍

琴晚狂卡

等多陣無人入就開啦

一把20lv劍 一把5lv m 靠你carry

nanimo

我

我仲低LV過你

我一日唔開波你地都唔報 下round吧

5星平原你地係咪AUTO過

我得1千攻

明明上面叫左勁耐

打緊了

係AUTO緊

我試緊技

做咩唔學埋斧 2隻手 拎2把雙手劍

屌 我訓左

sorry 洗完職變左垃圾 睇黎個隊友要勁d

竟然有兩彩

仆街冇個岩用